點樣知係咪求職陷阱

無啦啦有電話打黎話我之前apply過佢份工但我又冇乜印象Google又search唔到間公司名

咁咪照直講唔黎in

如果ZOOM IN可以試下

佢同我約左時間上佢度in

applied 過，咁如果用email apply , email 個sent mail folder 應該有記錄。

我諗我應該唔係用email，多數都就咁係parttime網apply
因為我都係見part time

冇record 唔好去
雖然應該都唔怕

保險

佢話係咩活動統籌

TST/ Wan Chai王生？

係旺角架我連打俾我條友姓咩都唔知

一係上網search吓個電話？

Search左都係冇佢連個大廈名都冇講到淨係講左幾樓同公司名

冇大廈名點知去邊到in

多數伏
傳銷都會用呢種招數
係光明正大既根本唔怕俾人知

叫我去旺角b岀口然後見到某銀行又有塊紅色牌個度就係

好伏喎
連大廈名都up唔出

總之睇路，一唔對路之好閃。(例如要你俾錢買野/學野)
good luck

即係街上面叫人捐錢個d

冇email confirm 就咪去喇

下面呢間？

比d資料你參考吓

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

另外如果你見到以下人物100% 中伏

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

屌那星 就係呢間ac乜乜乜company啦

係咪JobsDB apply？

有冇搵agent?

樓主最後有冇上到去？